# My-project-test

essais création projet

# test markdown

# Dièze met le titre en H1, un seul par page.
## 2 dièzes met le titre en H2.
### 3 dièzes met le titre en H3.
#### le titre en H4.
##### le titre en H5.
###### le titre en H6.

## Mes notes

*étoile met en italique*

_tiret du 8,met aussi en italique_

**double étoiles met en gras**

__double tirets met aussi en gras__

>chevron pour les citations

[pour les lien avec les crochets] (www.google.com)

#### ou directement 

www.google.com

pour le code il faut le mettre entre les backtics
`const titi = 4`
ou en couleurs en 3 backtics et en choisissant le language de le menu déroulant

````javascript
 const toto = 4
````
## commit
pour enregistrer mes modifications (Ctrl + K).

## push
pour envoyer mes commit sur Gitlab (Ctrl + Maj + K).

## merge request
pour valider ma branche et l'envoyer sur master.

## pull
pour récupérer à partir de Gitlab vers Webstorm (update projet)`(Ctrl + T).

## Créér une branche
Se mettre sur master, puis coisir new branche ensuite lui mettre un nom (Ctrl + Maj + `).



